政府要救滯留武漢既新香港人了

有2千幾個,
政府準備有大半人染病

準備定帛金喇

推推

快出去支持 林病可能轉唔支持

哈哈